緊急公投：應唔應該慶祝雙十中華民國國慶

正評：應該
負皮：唔應該

各抒己見

連登有分歧
所以比大家投票決定

不過大家記住兄弟爬山
就算意見唔同都唔割蓆

我投唔到票
我只想講一樣野
中共同國民黨有協議
97後香港唔比扯青天白日滿地紅旗
反對既人放流料用台灣極深綠同共諜意見，
代表晒台灣泛藍同台灣淺綠
我屌佢地老母

國民黨米又係PK一班, 同CCP沒有分別

台灣綠營媒體「三民自」(三立、民視、自由時報)
中華民國國旗=我國國旗=台灣國旗

[黑色帶風警告] 立場出左篇唔好舉青天白日滿地紅旗嘅文 就即刻多左成班人帶風話唔好舉旗

黨=\=國

想舉嘅咪舉lor 嘈咁耐

反共唔反中呀ma 中國正統呀ma

香港人係中國人唔係中国人呀ma

你地繼續啦 個運動咁耐 香港旗海未見過

光復香港時代革命旗海未見過

而家中華旗海？

歷史總會重演 避免唔到

香港大中華膠 當道

美國旗 英國旗都舉過晒啦
如果未見過就睇下眼科啦
舉民國旗一嚟激中共、二嚟俾apple睇，唔係叫你認宗主國

紀念辛亥革命
紀念雙十，點少得十八星旗